點睇aj6 black cat?

今日開售 大家點睇？ 好似無乜人講咁 係咪唔掂

覺得幾靚 上網買左

same 但估唔到咁易買 以為要搶

已買

好撚柒喎大佬...

佢鞋頭無個d窿都會買 唔明點解鞋頭要整咁多窿

等outlet

等Outlet

1400